下一戰：成立獨立調查委員會，冇結果之前，唔好俾鄧竟成做警隊一哥

一定唔可以比一個同黑社會有千絲萬縷嘅關係嘅黑警，做lead住警隊，衰過六七十年代

做乜鳩

樓主你睇多次你個主題

三毛

拎左身份證未>

登炳強！sor...

用voice 輸入，唔知點解出錯左， sorry

夢回2006

係鄧炳強

Sorry，係鄧炳強！

Sorry係鄧炳強

有志者 鄧竟成

鄧竟成做完 仲落埋台喎 師兄

係呀，講鄧炳強！ sorry

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」